otevrete si terminal a napisete roscore
otevrete si dalsi terminal a v nem spustite records_rosbag.py
otevrete si dalsi terminal, najedete si do slozky s rosbag files a v nem zadate rosbag play --loop <nazev toho rosbagu>
pak to vsechno zastavite ctrl + c
idealni by bylo kdybyste si oba naklonovali git a nemusite se pak zdrzovat tim nahravanim
